{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항 코인 게스트하우스"
    },
    "text": "仁川空港から8分の距離に位置する当ゲストハウスは、快適な宿泊をご希望の方に最適な選択肢です。 ここは早朝出発や深夜到着が必要な方に理想的な位置にあり便利さを提供します。 さらに仁川空港の近くには乙旺里海水浴場、マシラン海辺、ハナゲ海水浴場、舞衣島、実尾島、長峰島などの島々が位置しており、素敵な島旅行の後、ここでバーベキューパーティーを楽しむことができます。 また、静かな環境で日常生活に疲れた旅行者が休める場所でもあります。 ゲストハウスは田園住宅ライフ誌に2017年4月に登録され、素晴らしい建物として認められました。 当ゲストハウスは、ソウルから1時間の距離に位置する永宗島で最も美しい建物としてお楽しみいただけます。 それに仁川国際空港駅第2ターミナルは3駅、第1ターミナルは2駅の距離にありアクセスがとても便利です。 車では8分かかります。 そして、乙旺里海水浴場までは20分かかり、月尾島のような観光名所とも隣接しています。 私たちはゲストに快適な宿泊を提供するために、建物全体をヒーリング空間として設計しました。 当宿は外国人宿泊客のための専用宿ですので、ぜひゲストハウスの利用案内をご確認の上、利用規則を遵守してください。 また、基準人数を超える場合、追加料金が発生することをお知らせします。 チェックイン時間は午後10時以前をお勧めします。 ペットの持ち込みはお断りしており、個人の荷物保管に関する責任は個人にあります。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙エリアをご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は許可されず、施設の毀損や紛失に対するすべての責任はゲストにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "このゲストハウスは仁川空港から8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの近くには乙旺里海水浴場、マシラン海辺、ハナゲ海水浴場、舞衣島、実尾島、長峰島などの島々があります。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このゲストハウスは早朝出発や深夜到着が必要な方に便利な位置にあります。また、静かな環境で日常生活に疲れた旅行者が休める場所でもあります。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような建物ですか？",
            "answer": "このゲストハウスは田園住宅ライフ誌に登録された素晴らしい建物です。永宗島で最も美しい建物としてお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "仁川国際空港駅第2ターミナルからは3駅、第1ターミナルからは2駅の距離にありアクセスがとても便利です。車では8分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後10時以前をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者や男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 439
    }
}